［長輩圖］要好好利用今次事件

將幾年黎所有武力責任推比犬類
佢地根本為升職加狗糧而去升級事件
破壞安寧 全部都係狗狗的陰謀

犬類都係聽外國狗狗話
外國狗狗收咗外國錢搞亂腥港

推

大家可以不同意，但記得不譴責！

拒絕分化、槍口一致
對準殺人政權
不退不讓！

堅守底線，
因我們沒有退讓的理由。

未爭取到五項訴求前，
香港人將「不撤不散」。

五個訴求包括
1 • 全面撤回送中惡法
2 • 反對定性暴動
3 • 釋放抗爭者 撤銷所有控罪
4 • 追究濫權警察暴行
5 • 林鄭下台

不撤不退！

［文宣戰］抗爭告白心聲Poster，請廣傳！！！！！

推

俾人捉到正就唔好 ，即刻走返去警察總部啦， 真係笑鳩死人， 你叫上司點同你解話？